有無人覺得Itzy Yeji先係主唱

Lia每次半開咪都唔夠氣 相反同樣負責chorus嘅yeji好穩
之所以推lia主唱係因為要顧及人設 每人都要有專長先唔會比人覺得多餘/人氣唔平均
yeji本身已經主舞 如果再主唱 而lia得領唱呢個位會好柒
lia唔識rap又跳舞入面最差所以只能夠推上主唱 咁每個人都有position
yeji/彩領-主舞
留真-rap/center
yuna- 門面/忙內
lia-主唱

甚至除咗lia全部都又跳得又穩 （但當然chorus難度比較高嘅）
不過lia都係靚女黎嘅 而且somi走左去solo 更加需要lia因為得佢英文fluent
跳舞就算 但既然作為主唱佢唱功真係要加強吓

申利幾鍾意itzy 希望繼續紅落去

幾有心機..

係掛

係

收皮啦 馬蹄yeji

不嬲都係佢

Don't be cocky

Shut the hell up

LIA不嬲掛名 跳最差唱都係最差

youtube d fans成日吹佢唱功幾好 我真係成頭問號

不如叫佢同隔離團個台妹組隊
咁咪兩個都唔洗咁辛苦跟進度囉

lia應該好過舒華 舒華每首歌一係無lines一係唱兩句就完

一個專心唱歌一個專心跳舞就岩

但佢跳都唔多掂 應該送番入cube train多兩年

得佢一個跳 free style都過到骨啦

是但啦,都係掛個名姐~

Lia一定好過豬華 起碼佢會唱到音階
淨係高音上唔到去 豬華係五音不全
仲要唔知自己走音

同埋itzy啲舞好難
Lia跳得樣衰啫 但係跟得到
佢跳apink初期嘅歌肯定會正正常常
你明啦

層主快Dpk4